點睇班反獌谷左成場以為有得射 最後射空炮

三分已袋 理撚得你

點會 今場曼聯實至名歸 防守做得好好 進攻非常出色 恭喜你

你勁理性

樓豬今場踢得咁好 面對面都傳失 依三分抵你攞

笑撚死

袋多啲 踢得咁好有排你地袋
咁好既領隊
咁好既木仔

係

幾驚白禮頓玩撚爛左件玩具其他隊無得玩😅

獌贏波仲好，蘇狗可以吊耐啲命

On9 仔